服務開有錢人就知係得窮撚先會偽韓🤣😂

班有錢人嘅仔女 全部都唔使話著得特別高貴 淨係一出聲 就聽得出佢係有錢人 受過高等教育

偽韓嘅傻閪 出街好似話俾人知你係死窮撚咁 又要買晒咩名牌 著到成日supreme 想人覺得你好有錢呀？收皮啦 係有錢嘅 會有種仙氣係到 唔使曬出嚟

咁你係咪窮撚？

冇superme 點出街= =

我最撚憎就係韓狗 不過唔係有錢人

全裸

犯法ga

畜生全裸唔犯法，唔洗擔心

韓狗係狗嘅品種

咁有錢人會迷d咩?

唔使迷 因為佢地咩都有

我身為全球首富平時都係著平會 T-shirt + 牛仔褲 + 一對 Converse

而家啲港女化韓妝化到成隻支那雞咁，好撚俗氣

我剩係知窮人先會笑鳩人窮

係 我窮

有錢人通常偏歐美

韓女=雞 代表詞嚟

體諒下啦人地樓主係用$10買lihkg邀請碼返黎架

咁都唔可以單方面屌D偽韓，只不過係世界觀嘅差別，樓主口中嘅有錢人應該有好多機會去旅行，知道外國人其實着得都好簡單。
反而偽韓嘅世界觀可能只係...互聯網？

就好似我地成日笑D大陸人衣着好似登台咁，其實佢地都係見識少，只係”咁橋”比佢地見到D誇張嘅名牌fashion show，以為外國個個都咁着

牙西好波

又撚狗

超級我

照你咁講何超蓮都窮撚？

嗨 我係一個鍾意歐美嘢嘅窮L